<resources>
    <string name="app_name">Анимешник Игорь</string>
    <string name="onepm"> ВАН ПАНЧ ИГОРЬ</string>
    <string name="onepmd"> На неназванной планете бушуют монстры, для борьбы с которыми была создана Ассоциация Героев. В ней каждый из её членов ранжируется от класса «C» до класса «S». Класс героя зависит от его репутации и способностей.
        Главный герой — Игорь, совершающий героические поступки ради собственного развлечения. Он с детства мечтал стать супергероем. </string>
    <string name="ataka"> АТАКА ИГОРЕЙ</string>
    <string name="atakad"> По сюжету сериала многие годы человечество ведет борьбу с Игорями — исполинскими гуманоидами-людоедами. Чтобы от них скрыться, люди построили высокие стены, но в один день Игорям удается их проломить. В аниме много отсылок к самым страшным эпизодам XX века, неожиданно срифмовавшимся с нашим временем. </string>
    <string name="naruto"> ИГОРЬ</string>
    <string name="narutod"> Однажды демон напал на Городище, в которой родился мальчик Игорь. Чтобы остановить демона, глава поселения запечатал его внутри Игоря, но сам при этом погиб. Прошли годы. Игорь вырос, став гиперактивным и очень тупым ниндзя. Он всё ещё живёт в родном Городище, где его не особо любят и стараются избегать. </string>
    <string name="girl"> Я - Игорь ВОЛШЕБНИЦА</string>
    <string name="girld"> Главной героиней сериала является пятнадцатилетняя японская старшеклассница по имени Игория ЦомкалОвская, мечтающая стать идолом. Она влюблена в брата своей подруги, Сакуё Микагэ, по имени Агапов Кун.
        После того, как его похищают демоны, Игория соглашается на подписание контракта с мужчиной, пообещавшим сделать из неё девочку-волшебницу.
        Однако в результате превращения она, неожиданно для себя, становится накаченным парнем в женском платьице. </string>
    <string name="death"> ТЕТРАДЬ СМЕРТИ </string>
    <string name="deathd"> Студенту Игорю Цомкалову в руки попадает тетрадь синигами Рюка. Каждый человек, чьё имя записать в эту тетрадку, умрёт, поэтому Игорь решает бороться со злом на земле. </string>
    <string name="evangelion"> ИГОРЬГЕЛИОН </string>
    <string name="evangeliond"> 2015 год, Токио-3. 15 лет назад произошёл Второй удар, в результате чего Антарктида растаяла, Землю накрыла глобальная катастрофа, и большая часть человечества погибла. Теперь планету атакуют Ангелы — загадочные существа, противостоять которым могут только созданные с помощью биотехнологий гигантские роботы серии «Игорьгелион».
        14-летний Игорь Цомкалов направлялся на встречу с Ташкиновым, руководителем влиятельной организации NERV, когда Токио-3 подвергся нападению Ангела. С помощью капитана Мисато Кацураги парень добирается до подземной штаб-квартиры NERV и единственное, что он хочет сказать Ташкинову — как сильно его ненавидит. Но на месте выясняется, что Игорь должен прямо сейчас залезть в робота и сражаться с Ангелом. </string>
    <string name="klinok"> ИГОРЬ ЛОМАЮЩИЙ ДЕМОНОВ! </string>
    <string name="klinokd"> Эпоха Тайсё. Ещё с древних времён ходят слухи, что в лесу обитают человекоподобные демоны, которые питаются людьми и выискивают по ночам новых жертв. Игорь — старший сын в семье, потерявший отца и взявший на себя заботу о родных. Однажды он уходит из Городища, чтобы продать древесный уголь.
        Вернувшись утром, Игорь обнаруживает перед собой страшную картину: вся родня зверски убита, а единственная выжившая — младшая сестра Женя, обращённая в демона, но пока не потерявшая человечность. С этого момента начинается долгое и опасное путешествие Игоря, в котором парень намерен разыскать убийцу и узнать способ исцеления сестры. </string>
    <string name="onepiece"> ВАН-ИГОРЬ </string>
    <string name="onepieced"> Гол Д. Роджер — король пиратов, добившийся за свою жизнь богатства, славы и власти - спрятал где-то на просторах этого мира загадочное сокровище, которое все называют «Ван-Игорь». После смерти Роджера множество смельчаков кинулись на поиски этого большого куша. И наступила великая эпоха пиратов!
        Вот и паренёк по имени Игорь, живущий в маленьком Городище, мечтает стать пиратом. Ещё в детстве он ненароком съел дьявольский плод получив две двойки по дискретной математике и приобрёл невероятные способности. Повзрослев, он покидает родные места в погоне за величайшим сокровищем!</string>
    <string name="povelitel"> ПОВЕЛИТЕЛЬ </string>
    <string name="poveliteld"> Легендарная онлайн-игра «Иггдрасиль» неожиданно закрывается. Желая остаться в любимом мире подольше, Игорь, управляющий персонажем по имени Момонга, решает оставаться в игре до полного отключения серверов. Момонга — лич, глава одной из топовых гильдий, представляющих в игре тёмную сторону.
        В момент отключения сервера он собрал всех своих прислужников в главном зале гильдии, сел на трон и стал ждать неизбежного. Но произошло невероятное: сервер не прервал подключение, игра продолжилась, а Момонга превратился в могущественного волшебника. Неигровые персонажи вдруг начали проявлять человеческие эмоции.
        Теперь безо всякой помощи, без друзей и без какой-либо информации о происходящем Момонге придётся завоевать этот мир, чтобы найти выход. </string>
    <string name="povelitel1"> НАДЗИРАТЕЛЬ </string>
    <string name="poveliteld1"> Игорь в очередной раз получает двойку по дискретке. Ему это очень надоело, и он решает высказать всё своё великое недовольство Ташкинову, как вдруг понимает, что оказался заперт вместе с ним в игре.
    Вот только если он - НПС, то Ташкинов игрок БОЖЕСТВЕННОГО уровня. Похоже Игорю придётся несладко, ведь огород сам себя не вспахает…</string>
    <string name="berserk"> БЕРСЕРК </string>
    <string name="berserkd"> Через предательство и кровь к власти пришел новый король. Его демоны-подручные чинят несправедливости до тех пор, пока в город однажды ночью не приходит тяжело вооруженный воин. 
        Весь покрытый оружием, броней и шрамами он называет себя Белым Игорем. Размеры его меча могут сравниться только с его ненавистью к "вопрос один надо решить" и "двойкам по дискретке". </string>
</resources>